屌你老母你班道德撚動物撚唔係好撚惡㗎咩？

上次懷疑羊肉係狗肉都搞撚到咁大件事
而家個死廢老擺撚到明日撚日落公園偷龜食喎
仲要擘撚大個屎眼講大話話淨係養
你地仲唔快撚啲做野

動物撚收皮啦

大愛

因為龜唔夠可愛

動物撚：狗得意過龜，係人類既朋友

點解動物撚要叫隻狗做"狗狗"

智力同三歲差唔多

你又知人地冇做 ？

偽善